{
  "Ready to get started ?": "还在等什么？",
  "All your books in one place, organized and safely stored": "快使用 Koodo Reader 管理你的电子书吧！",
  "Download": "下载",
  "Demo": "网页版",
  "All-in-one eBook reader": "发现阅读新世界",
  "Koodo Reader is an open-source eBook reader for epub, pdf, mobi, azw3 and txt": "Koodo Reader 是一个开源的电子书阅读器，支持 epub、pdf、mobi、azw3和txt",
  "Share with the world": "分享给更多朋友",
  "Share this eBook reader and help us spread the word!": "把你对 Koodo Reader 的喜爱分享给更多的人",
  "Twitter": "推特",
  "Use Text-to-speech function to free your hands": "使用听书功能来解放双手",
  "Facebook": "脸书",
  "Weibo": "微博",
  "Support": "客户支持",
  "You can contact the developer through the following methods": "您可以通过以下方式与开发者取得联系",
  "Feedback": "反馈",
  "For general inquiries, bug reports or feature requests, please open an issue on our github page": "对于问题咨询，功能改进和 bug 反馈，请前往本项目在github上的issue区提交。",
  "Email to us": "邮箱",
  "Any other questions? Drop us a line to": "您也可以直接通过邮箱",
  "and we’ll get in touch with you soon": "与开发者取得联系。问题反馈请提供相应的截图和图书文件。",
  "You seem lost": "你好像走失了",
  "Back to Home Page": "返回首页",
  "Privacy": "隐私策略",
  "Terms": "服务条款",
  "Please download this app on PC": "请在电脑上下载本应用",
  "Click Me": "点我前往",
  "FAQ": "常见问题",
  "Home": "首页",
  "What you probably wonder about Koodo Reader?": "关于 Koodo Reader 您可能关心的东西",
  "How was Koodo Reader born?": "Koodo Reader 是怎么诞生的？",
  "Koodo Reader was born in 2020 spring during the pandemic, which starts as a personal demo project,and gradually become more powerful with more feature requested from the whole dev community": "Koodo Reader 诞生于2020年春，最初只是开发者的个人练手项目，后来逐渐得到越来越多人的关注，才有动力不断更新下去",
  "How sync works": "同步是如何实现的？",
  "Sync only works with desktop version, you need to change your storage path to the path of your drive folder, and turn on sync function in the setting, Everytime you launch Koodo Reader, data from your drive folder will be automatically loaded to Koodo Reader": "同步仅客户端支持，您需要在设置中把数据存储位置改为您在本地的网盘同步目录，并开启同步功能，这样每次软件启动时，会自动从该文件夹同步数据到 Koodo Reader中，您的每次退出阅读，添加图书，恢复数据时，Koodo Reader 又会把本地的数据同步到您的网盘同步目录",
  "Software crashed when the imported book is too large": "图书太大的话，打开图书时会出现卡顿",
  "if the chapter-analysing algorithm fails to detect the chapter title in your book, the text in a single chapter could be very large, causing crash when you open the book": "这种情况一般出现在mobi，azw3，txt格式的电子书上，Koodo Reader在导入这些格式的电子书时，会使用分章算法对电子书进行处理，如果分章算法无法识别某个章节，就会导致这一张章的文字过多，从而解析时出现卡顿。希望您可以将该电子书提交给我们，用于改进分章算法。",
  "How Backup and Restore work": "备份和恢复是如何实现的？",
  "Koodo Reader will package all your data including your books and other personal data into a zip file named with the date, and upload to your drive, for Dropbox, data stores in /Apps/KoodoReader, for Webdav, data stores in /KoodoReader": "备份时，Koodo Reader 会将您的所有的数据包括图书和其他个人数据打包成一个压缩包，上传到您的网盘中，压缩包的文件名为当天的日期。Dropbox的存储目录为/Apps/KoodoReader,Webdav的存储目录为/KoodoReader，恢复则为从该目录读取上次备份的数据并恢复到本地。",
  "Changelog": "更新日志",
  "What's new about each version of Koodo Reader": "每个版本 Koodo Reader 的更新日志",
  "Donate": "捐赠",
  "English": "English",
  "Translation": "翻译功能",
  "Password": "密码",
  "Download option for Chinese users": "国内蓝奏云下载地址",
  "Search": "搜索功能",
  "Digest": "书摘功能",
  "Bookmark": "书签功能",
  "Text To Speech": "听书功能",
  "Instant Translation for over 30 language": "几十种语言即时在线翻译",
  "Easily save any sentences into digests with one click": "一键将你喜欢的文字添加到书摘中永久保存",
  "Use bookmarks to flag your reading progress": "使用书签快速定位到之前的位置",
  "Never let good idea slip away": "使用笔记随时记录所思所想",
  "Smoothen your reading experince": "完美支持触控的的各种手势操作",
  "Caterize your notes and digests with tags": "给笔记和书摘添加标签，方便归纳整理",
  "Note": "笔记功能",
  "Touch Screen": "触控屏支持",
  "Learn more": "了解更多",
  "Developer": "开发者信息",
  "Couterpart": "同类产品",
  "Resource": "资源下载",
  "Customer": "用户条款",
  "Product": "产品信息",
  "What's more?": "更多",
  "Portable": "便携版",
  "Multiple Formats Support": "多格式支持",
  "Koodo Reader can help you read epub, pdf, mobi, azw3, and txt files": "Koodo Reader 支持阅读 epub，pdf，mobi，azw3 和 txt 格式的电子书",
  "All Platform Covered": "全平台覆盖",
  "Koodo Reader runs on Windows, macOS, Linux, Web": "Koodo Reader 支持 Windows、macOS、Linux 和网页版",
  "Never Lose Data": "备份与恢复",
  "Save your data  to Dropbox and Webdav": "使用您喜欢的网盘备份您的数据或保存到本地存储",
  "Download the latest version of": "下载最新版本：",
  "Profolio": "个人博客"
}
